第64屆澳門格蘭披治大賽車

開錯台，一齊9UP 下

主要睇d g

今日未有呀，睇住車先

死左

頂，無得睇

我聽日去澳門~

繼續

你做LIVE OK??

唔OK 主要影女 叫雞

等你賽後報告

我尋日都奇怪緊點解仲未有人開post

其實上星期已經有班FD落賽道試玩~~

勁

Bookmarked

有冇人買左貴飛/平飛？ 分享下價錢

莫拉達 祖記 皇馬 車仔個

莫他拿做到2分17秒
今年真係痴線

AMG GT3 包辦晒頭4

邊度有得睇舟尼爾講

cctvb

上松山, 去一去廣告先

Lm

今日排位都出左幾次紅旗,我覺得正賽應該又係停/安全車遊車河多過跑

佢年年都勁 今年唔係r8仲勁

Pommer今日神救車

今年有返WTCC

蓋清去打令

上年已經係啦 有邊場係可以認真跑哂咁多個圈

今日WTCC廠隊VOLVO好撚慘
壞車又要頂硬上，出黎試車遊車河咁

留名

睇Farfus BMW M6 GT3

我想問下各位巴打 如果聽日即場去有無飛賣
未去過想去下

第一個彎已經炒

無眼睇

剷車都出埋

d seat 收哂皮

華夏啲垃圾車咁都炒

今年係咪無左標緻杯?

唔係無左好耐咩？

髮夾彎橦樓拆左

但係落山果到橦爛樓仲係到

葡京灣又擺低一架

條片係咪較左倍速

今年架華夏快左.無咁笨重

好悶.又係遊車河式鬥車

頭車跪低左

點解睇唔到YouTube 個live

有無link推介?

華夏次次都係咁
悶撚死

F3有車神個仔

安博電視盒 jsport4 台

條片係咪今年架?

旁述講小畢奇.

佢仲玩緊F3?

唔係有年上左F1咩?

55 秒 睇起 轉角位扯旗條友仲勁

神級反應 一打圈就扯旗, 一見到無撞到就放低支旗

有無人知仁乎行陳列室話會直播澳門賽車

佢地播乜台

班女對住d白鬼車手著得淫咁多既

ali 李xx 香香

f3咁早

ali好撚靚

其實MGP個官網有link

選拔賽

? 冠軍la wo

選拔賽都有冠軍

路車呢？

今年無左

下。無左？即係今日一開波已經大陸車？

無錯

聽日9點 CTM澳門房車盃1600cc渦輪增壓及1950cc以上 - 12圈

1950cc以上就係路車，只不過同房車賽一齊跑

唔撚係掛....咁撚痴線

場車一定炒得勁

屌你老未，澳門電視係咁播大陸野

但係依兩年無左海鳩丸呀

而家係咪改左賽程?

Cut撚左華夏好然過啦咁樣搞路車

唔會cut啦

依類賽實係搵錢既比賽

當年都係cut civic杯先有佢

依家幾點係gt？

12:25 澳博澳門GT盃 - 國際汽聯GT世界盃 - 選拔賽 12圈

我要睇賽車個廣告好膠

車震

原來有NSX

幾時電單車

邊度播

benz有無咁惡呀?

連GT都有神車?

三點零啦

習俗上星期六最尾果場

我上星期過澳門做野，坐的士過髮夾彎，覺得班車手可以渣咁快過，真係好顛

揸旗女仲正

有部全黑 m6 好型

今年gt cup無方俊宇?

揸旗同賽車女郎企一日幾錢
ali 李詩韻 香香頒獎又幾錢

依幾屆無線終於無講到寶馬係無敵

我想睇返ali

有冇人去到gt睇唔到

無 睇英

Farfus

上年佢炒左車
唔係應該Audi 包辦第一第二名

東方灣三間benz amg拍埋個畫面

一陣贏既話可以用黎出報紙廣告相

屌你老味benz玩鳩晒

戇鳩既

好似我打機咁炒埋人到

攬炒

又咁樣攬炒

後排玩撚完

攬炒 , gg

痴撚線 想睇場真正嘅比賽呀

垃lun圾

嘩, 呢堆鐵貴囉.....

收工

係時候賣廣告啦喂

無線播既話

........屌

爽

咁樣炒一炒 堆超跑唔知加埋無左幾多錢

又係安全車完場

有排停了

Audi 今年啲人走晒

屌!!!!

得4架車冇事

nsx

起碼炒6部

kfc

10部都有

第一架炒嘅係911

咁炒法有排清場

唔洗睇啦
冇左咁多部

雲科爾好撚慘

好治癒

維他都無埋

唉，上年又係咁

online睇住再聽丹尼爾fb live好正

澳門賽車下年宣傳片

用上年雲科爾定係依張好?

弱曦今年入到頭十都算勁，不過而家炒一炒

唔係大車隊唔知點整
又要好似上年咁即刻喺德國空運零件

VLT有冇事

又紅旗

澳門真係唔識跑就唔好跑啦

除左初頭幾年無咁高規格.佢算係快果堆車手之外

佢依加中遊都係無乜運仔

印像中得一年轉玩WTCC渣架雪佛蘭係有運完成到

笑死, 班大陸佬觀眾

今年三色台又冇得播呀？

落雨定係遮太陽？

1:15 start

有

依十年星期六得下午播

得格電會live到

屌睇賽車變左睇觀眾

見到有人着雨褸

女工作人員

要拖走

12架炒埋一齊，如果冇數錯

出左門學26無得睇

認真......

點解外國d車隊技師既制服

型過

我地 CIVIC果堆咁多

Benz啲直路快到 年年都係咁屈

VLT好似冇咩事

若曦部嘢好小事，係奧迪收晒皮

檸檬茶好似ok wor

因為最尾

佢地係咪洗哂d錢去玩電動方程式?

OFFTOPIC講下

依加睇到TCR個網站.發覺D車種同隊伍競爭性好似強過WTCC好多

WTCC越黎越少新廠車

20部炒撚左16部, 新手盃都無咁高比例

有架波子,有架BMW無事,包尾果兩架

個個位炒 跟本冇得避

成百幾公里

正

格蘭披治大炒車

我明, 可惜姐, 聽日出得番10架都偷笑
AUDI 似乎全滅.....
仲話想睇下NSX

檸檬茶返到pit

巴西仔咁靚仔, 英文又好

炒撚到

整車個班今晚唔洗訓

都仲有9架淨

1點20 再賽過

VLT 仍在

GT盃係咪唔洗鬥？

有冇文字直播
出咗街

今年好似仲少人過上年咁

依家oyoung第5

Vlt冇事

得返10部車？

痴幾張膠紙

8

engineering flowchart.jpg

Ready

VLT

雷蛇連賽車都撈埋

晏高著唔到車，又上一位

死埋火又少一架

engel

....

搞笑左少少

唔怪得出閘果野部部都唔駛人推係佢果部

安全車完場算啦

得7部

VLT第五

廿分鐘磨軑

Saturday Morning Drive

GO!

CCTVB係度重播不如咪播啦

晏高死火？

莫他拿拉開左

oyoung比人能到

有冇人覺得澳門rolling start 頭位起步好唔著數

冇事出得返

成條直路

兩個亞洲人係後面遊車河

無線唔係直播嘅？

條路太窄，根本好難避免到炒車，
26會好好多，因為26搵命博，一炒唔死都重傷

架車似係有啲事

炒車就年年都有
我意思係起步係內線
過完第一隻彎 直路後面啲車已經搶到上黎

今屆太多高手啦

睇澳廣視好過
全程直播又係廣東話

都係 起完步仲有咁多直路
好難守住

當然啦 佢入到頭十都好叻
佢練習做到一次兩分二十
不過反映唔到啲咩

求link

有冇link?

咪睇垃圾台啦

我係oy都唔搏啦 安全第5番

不過英文

+34

或者apps搵澳廣視

摸熟部911 聽日完到賽就得

澳視新聞

賓非加對士砵亭?

係澳門人用佢地名組隊定真係分部黎?

分會

我見到Ali頒獎

圖？

cctvb播
cap唔切

隔黎d女6呎高

件戰衣西裝樣

柒到

fastest taxi in macau

澳視高清佢話版權問題睇唔到

廣東話要睇返cctvb

或者睇英文

大陸佬真係好撚on9

澳門

死性不改

唔炒車都係一上松山就廣告

播撚完廣告未呀屌佢老母

候夫架車好慢

播足兩個圈都就跑完

大個左覺得上松山先好睇

依場先係賽車架嘛

細路仔成日俾鐘仔昆

澳廣視個把老野聲做乜勁

哥連尼 d crew成個DHL速遞仔

呀叔真係好on9

又炒

連續睇左7年，一年比一年on9. 7圈話4圈

micheliz炒車

又supsension

又炒鑊

唉

又係個個位

悶能到...又係炒車大賽..

兩架h車一齊收皮

kfc 圖?

依個位最伏嘅點係你會以為好易過到, 結果好易失手

歷史總是驚人的
又係呢個位

候夫

錯 呢個位最考技術

又係果個位

余錦基係香港有 FE 之後就借機踩澳門條賽道，
以前就打哂飛機話澳門點好點好

真係要諗下要有充足ge street circuit經驗,先可以報名跑澳門

係 我意思係觀察角度會以為好普通
實際上呢幾日都一直撞呢個位

香港賽道就算鳩數啦

好似交通安全城咁

不過好過無咁解

第64屆澳門格蘭披治炒車賽

第64屆澳門格蘭披治大炒車

依班高手有哂經驗啦

可能係油跡果類失手

澳門呢一類加唔到gravel trap的street circuit先係好野,一炒就即時退出

香港果條好悶.無乜難度咁.太單調

呢個彎入之前上斜，好彈

佢若果玩過wtcc.race果類應該會知乜料

不過正賽前列好少炒

啱啱用livestream睇 邊位巴打講macau is not china

佢又講得無錯
越嚟越遲break
越易炒
一炒就至少safety car
好無癮

認真

人地d國歌好聽好多

又唔會太炒耳

雪雪呀

朱千雪

巫婆都有

澳門條賽道真係十年一日，無乜改進過
以一個大城市黎講設備份真係差啲，你睇佢啲防撞攔都睇到啲攝影機又唔加多啲，成日影唔倒啲重要位

冠軍得條仔

grace

冠軍有黃浩然 gay

做咩搵哂 CCTVB 班偽人頒獎架

黃

冠軍實比人笑

真係寧願拎第三

一陣間格電先係最正常,包唔會博老命而大炒

無女抽水好慘

因黃浩然揸的士

心情由天堂跌落地獄

鬼佬旁述吹奏到係港澳版荷李活

亞軍有得錫

情越雙白線

KFC is watching you

turbo哥!!!

走寶喇個車手, 無咀千雪bb

TVB依家呢場係咪就係大炒個場

又大炒

係

兩場炒

gt wtcc

嘩屌

11號車個屎忽比人倫姦

重播

炒車多過鬥車

黐撚線 好似連登集體咁

架amg炒到

cap圖用

第一圈就玩完

技能發動

岩喎

On9炒淨8架

7架
有個壞咗車，上屆冠軍

炒車好爽

本身幾多架

嘩，一次過林寶Huracan、法拉利488、波子911、Benz AMG GT3、Audi R8、寶馬M6、本田NSX... 睇見都肉赤

二十幾架好似

真係鐘意賽車唔會想見到炒車

鳩都赤埋，希望整得返跑埋聽日
Honda運氣真心唔掂，NSX GT3又炒撚埋⋯⋯
利申，本田死忠

好慘

好肉痛啊

歐陽排第6, 聽日會唔會發癲自毀

檸檬茶竟因為排名太後無事 因禍得福

呢到有無幾千萬

單係車價都上千萬
幾千萬走唔甩
如果加埋每隊車啲engineer tune車啲人工呀sponors呀
可能上億

最犀利係有個咁近既避到

冇剪到 直出左維他奶

就嚟到老電了

連登仔炒車.jpg

5位M6都係追唔到架R8
有幾下好近下

你今日既SHOW錢冇左啦

蕭正南？

最刺激嘅老電

洪永城呀

豬扒

直出中指 cctvb

大家

舉中指

其實街道賽不嬲都係咁
無犯錯機會。
澳門一上山就無咩位可以超。
由其GT盃，以往幾年部R8大屎忽，直路又唔夠audi快

有咩分別？

即刻淆底say sorry

問左Mortara未？嶺南灣都可以爬

台慶收中指

晏高果震個隊友縮咋😂

真係好撚經典，條友竟然係嶺南灣爬頭

直路好似Benz快d

屌你個位成地木糠賽老電

個cam影乜鳩

d tire咁簿

無計 莫他拿熟晒路
明怡佢Green，咁就成為左一個經典片段

有無得睇返岩岩果場GT盃

大撚鑊啦

連頭盔都飛埋出黎

電單車炒

紅旗
車手冇反應

Ｒｅｄ ｆｌａｇ

好大單

希望佢無事啦

連頭盔都飛左出黎

爆頭???

祝福

屌

無反應!!

爆頭～～～rip 定

炒到飛起個人

唔好呀

路達 go

炒車睇唔到

一日兩次紅旗

好似見到啲肉係地下

好大件事

不自然姿勢

爆頭都似

rip

成2xx 3xx 上得liveleak

無收油直隊

應該似死咗

應該死咗 頭盔都無咗

見到個頭好似無左忽

有無睇錯 無左頭

重播係入灣前就炒

希望冇事

其他車手見到喊

澳視講得好直接 Tvb講得好隱晦

有 不過爆咗

好不安

條友應該好撚大獲

我以係斷腳

又係電單車 + 魚翁彎

斷左腳

miss左睇唔到

公開實有po 唔人道

似斷頭，好心up

恩能

睇唔清楚咩事

好恐怖

無線條撚樣係咁講，等收投訴都得

斷頸

應該奶咗嘢

冇左啦

丹尼爾唔好講喇

有冇影到意外?

我無睇錯?

唔好有事

有影到幾秒

?

斷頭

咩事?

好撚大獲喎
頭先果秒見到
應該頭都爆

死？

好彩得幾秒

Miss左

撞咗去cam台下面，不過應該無咗

有幾秒影左條友，之後即刻cut左

睇唔清發生咩事

我有cap到圖，但唔想放

26跑街

爆頭定斷頸？

到底係頭定腳

現場睇都睇唔切

啲澳豬仲揮手我屌你老母

係斷頸 頭係頭盔度

Rip

Cut咗就知咩事

俾 link ok?

頭盔都甩埋一定係大獲野

睇到好撚不安

Member photo

屌咪貼

希望大家唔到放圖or唔好直接post

好彩岩岩行開咗無睇

我睇到佢冇頭盔...見唔到斷頭

貼link加慎入

防撞都撞到飛埋出嚟

\l/

唔撚掛

架救護車飛緊去

唔好有事

希望只係輕傷

應該爆左頭
當場死左…

無甩 仲係頭度

咁你cap嚟托

On9 仲揮揮揮 屌你老母

屌你咪撚貼

好心寒

第一個畫面見唔見左頭盔

真係

頂 去咗痾屎冇睇到發生咩事

屌你老母班友仲笑得出

見到係斷左
但唔知邊個位

救護車去鏡灣同山頂？

去醫院

比賽終止，不會繼續

希望個車手冇事

D觀看台觀眾係咪on9

replay睇番…

你睇咩
無咗頭盔喎

班觀眾都唔知

咪撚貼啦
真係想睇自己用mytv回放算啦

唔放圖，我del 9埋佢，好慘

看台班撚樣仲笑住望cam

頭先見個畫面好震撼
個心離一離

岩岩先諗街道賽電單車好危險，睇go moto成石仔路緩衝，但街道無

Please do not post any pic

佢地應該唔知咩事

佢地反而可能唔知撞左

現場比電視知得仲少

RIP定先都得

唔敢再睇返
淨係記得冇咗頭盔
個姿勢好奇怪

今年無線無左專講電單車果個旁述?

有啲人都呆到冇表情
希望救得翻

放啦

但我睇到個頭好似仲連住個身？

咪撚再影班on9觀眾 見到都嬲

我錄影左一陣重看

MYTV APP可以即時重溫
見到隻腳斷ONLY

隻手擺果個位置好奇怪

只可以講句希望佢無事

係連住呀
但塊面好似爆開左咁
希望睇錯

一聽警告鐘就知咩事，老電一炒通常都

其實佢地都未必知咩事

觀眾未必知咩鬥事
唔好diu住

點解魚翁灣咁多26意外，
之前有幾次都係26呢個彎炒，仲死埋

死咗人

呢個時候應該播廣告

地下個啲唔知係咪啲肉嚟

岩岩去左飲水

我淨係見到鞋 頭盔唔覺。。。

屌你老母啲觀眾仲笑笑笑

估姐
唔好講到confirmed咁

果班好明顯遊客啦，鬼知d鐘d旗點解

可能唔知咩事

未呀屌你

希望係誤會

頸骨斷都夠做

現場睇唔同電視
未必知咩事

Link 唔該

坐觀眾席未知咩事唔出奇
唔好咁快道德判官上身

死硬

livestream重溫個頭姿勢好似好唔正常

睇返replay真係爆左頭，劏開左

冇ga la

慎入

希望佢最多訓醫院算

唔敢睇

睇返

通常見到紅旗中止比賽都知咩事啦

班道德判官衝晒出黎刷存在感
坐觀眾席好多未知咩事囉

唔想撳，希望冇事

個頭削左一半？

好似小學雞咁，不斷形容比你聽佢見到有人死得好撚慘，但又話不過唔可以講你知，我講少少啦

個車手係邊個？

真心慘

炒車都紅旗啦傻仔
炒車一定死人架？

睇完
但搵唔到個頭係邊 ．．．
定已經分開左

希望冇事

炒車都笑？

左手變左形
個頭唔完整

我咪話無甩 因為係斷左個頭度

個頭係度
訓咗係度

不如播廣告啦

佢自己都呆咗啦

聽到佢把聲震晒

咁的確好多遊客係為左去睇炒車
所以葡京彎看台最貴

希望係角度問題

睇圖似冇左半個頭
有咩好驚

最記得廿幾年前.有個好似係日本車手

又係落山架車臨到終點

飛左出跑道外

無記錯既話.好似飛左落海

有replay啦

岩岩番黎個車手喊晒個場真係

吊，仲重播

個頭好似無咗忽

邊個灣出事?
落水塘個度?

tvb仲重播個畫面

塊面爆開咗?

呢句真，真係個個等炒車，不過會死人真係笑唔落

無線頭先回帶

嘩.........睇黎凶多吉少了

唔想㩒入去
應該條頸斷咗
扭咗180度

重播？ 見到啲肉？

其實外國賽車真係好安全
澳門都唔知點搞
近幾年死好多人

有渣26都知頭盔戴岩係幾乎整唔甩
頭盔唔係頭到多數凶多吉少

仆街ＴＶＢ仲重播個畫面

屌cctvb屌你老母大爛臭化屄

剛剛重播左

一年賽車炒幾多部呀
運動係咁架啦
有踫撞唔代表一定死人
現場觀眾未必第一時間知咩事
一有紅旗就全場唔準笑？洗唔洗拉去打把？

仲要播replay

個角度已經唔正常

重播我真係唔敢睇

個鏡頭近到

重播有咩問題
男人老狗咁都好驚

新聞部呢 D 執得好緊，直頭有人即刻會 cut 你聲
呢條友一年講一次都唔好好 mon 住佢，實食投訴

唉 睇到好不安

冇錯
一見到甩頭盔就知大鑊

又係魚翁灣，同呢個好似

Daniel Hegaty

道路賽係咁，彎多路窄無緩衝

唔駛
第日閣下有幸炒車記得出post
我第一個覆

睇到好心up
無線條仆街收下聲啦屌

頸以上扭曲晒加變左形

RIP

唔係驚唔驚個問題
係尊重個傷者
正常做法係confirm佢冇事之後先會replay撞車畫面

鏡頭唔係大會決定架咩

直接完左個節目

死亡了

好正常喎

幾年前同一個位

後腦嚟, 手臂向後屈

似無左半個頭

yes
外國有幾多好似澳門呢類街道賽?

明知危險點解仲要有電單車比賽

希望只係休克

係，大會話唔影，成班車手喊哂，個場面好心寒

呢d情況我真係笑唔出囉
仲要望住鏡頭係咁揮手係咁笑
好似睇人仆街真係專登笑佢抵死咁

高清到

係你搞錯左個概念啫
唔夠人拗就咒鳩人

電單車最出名係Isle of Man TT

開賽前都講過好多新車手好博命

落水塘呢段真係好容易呃到班車手

我意思係澳門

個 replay 係無線出，佢一直影開忠仔
之後先播

無緩衝呢個先最弊，唔可以出錯

班車手經過望到咁肯定好震撼
輸贏事少 大家平平安安緊要

最出名係摩洛哥，ironman2賽車個場景，之後澳門，仲有個唔記得

3/4頭
地下有肉 可能係腦

慶幸熄左電視睇唔到replay

都話觀眾未必第一時間知咩事
不過就算佢地知，可能都冇咩感覺
因為佢地睇唔到成個畫面

今日賽事完曬?

夠鐘

Morocco，不過無Moto

連續兩次播都行開咗

咁如果觀眾知道發生左乜事
應該都唔會咁既
個場其實好大
去過睇現場就知，完全唔知另一邊做緊乜

係Monaco

澳門近幾年小事 以前年年死人

見到頭車喊之後我都想喊

講真澳門只係其中一站，搵命博真係唔值，好多車手都咁諗miss咗澳門

見到路達喊到

schedule 1630完
早左10分鐘咁上下

咁唔會諗到出事既

賽車就點都係危險架啦

啲主持唔係話希望唔好重播咩

就算知炒車都可能以為岩先連環推屎忽咁
返屋企先知接近死人

放心，tvb 咁貴投返黎，新聞台實不斷播
之前賽馬日隻馬跌到變哂形都不斷播

講咩都冇用 希望冇事啦

點解成日咁多人分唔到摩納哥同摩洛哥

人島TT同澳門格電係全世界26賽車最危險的兩項賽事是常識吧

路達同佢鬥過好多年

都last race，咁大會話唔restart，
本身12 laps都差唔多時間完。

算啦 班鄉下仔條撚識咩，攞撚住個鍵盤就識

R.I.P

#8 Daniel Hegarty

我知係monaco，不過用電話一打打左morroco，sorry

呢個位高速直隊好大機會係架車出問題

今年咁多意外

希望大步覽過啦

近呢幾年年年都有人死..

好邪喎

應該係 彎前撞

呢個彎出事率都幾高

不過魚翁灣呃左好多車手，以為個彎唔係直角，唔收油

WTF

好恐怖呀

大會個重播show到係入灣前炒左

上年呢個位走咗一個

好彩錄影左而家立即重科定價睇下咩事先

打風

電視睇到心情好沉重 三個主持都呆咗

以後渣唔到26 都好過RIP

定前年

邊到有重播

呢個灣一出就飄出去 唔收一定攬牆

希望無事

咁即係搵替死鬼

嘩屌,睇返重播...
真係RIP 定都得

雖然我好撚討厭澳狗，
但抽水還抽水，睇情況呀！
好撚好笑咩

咁啱食緊野 淨係睇到佢訓左係度

擺埋去就有, 直隊好少見

郁都唔郁,應該死嫁喇

皮包鐵始終易出事，希望吉人天相

-25左右
....

其實係兩架有碰撞 定係直指埋牆

七孔流血還七孔流血
死還死
係兩回事嚟

冇噴出嚟

究竟咩事 未轉彎已經炒左

dl mytvsuper,有即時重溫

鏡頭見係自己直撞 入彎前直衝

頒獎禮，拎獎都冇心情笑

睇返重播定格仔睇下咩事先

未入彎就直插左,唔知咩事..

可能路面彈跳/拉得太盡炒牆
不過淨係睇左一次 唔敢confirm

黃 古sammi

如果無睇錯 條頸180度扭轉咗

鄭秀文仲笑得出

邱生

成班車手喊能曬...

有其他角度既相，不過唔係好清，但見到無左塊面 唔想po圖了，唉....安息....

仲要頒獎

條友真係唔識

頒獎嗰班含家鏟

我係現場睇 都真係唔太知實際情況 係知炒咗
佢淨係播炒個下 好短 所以好多人都冇留意到
不過自己有渣開26 見到你地話頭盔都飛走埋 都知大獲
真係好心up

點解黃浩賢就話HONG KONG
古仔就話CHINA

大會指定製作又係TVB?

咁下年又會搵替死鬼了

可能無頒獎禮，就咁公佈完算

班車手同工作人員+大會個個都冇晒心機....

鄭秀文係做乜鳩

黃浩賢都好SAD

頒緊啦，sammi頒，仲笑到四萬咁口

屌,冇啦啦OFF AIR..
食柒屎啦

上年係咪有部房車拍埋牆之後死左個香港車手....定前年?

off
左
air lu

有頒獎禮，拎獎個三位車手冇笑過
就算有都係假笑黎

我都係睇到身體平躺，後尾枕向天

見到啲車手經過完個個都喊 其實都估到咩事

頒獎典禮你俾我都笑唔出啦……😭😭😭

起碼佢識尊重個位車手

the show must go on

講真有揸開26都知幾恐怖，

見到有相影到頒獎禮，個氣氛好沉重…

唔見

房車東方灣？

rip 好sad

冠軍果位睇得出喊完黎

班工作人員應該要提下鄭小姐唔好笑啦

邊到仲有live睇?

喊能曬...

佢一返到去就喊 應該係嚇親

丘永才？

見唔到頭盔一定大鑊

電單車咁快衝埋去

無左頭盔真係唔能夠想像會點

有。一影到。即刻有人擋鏡

其實有睇開MotoGP既巴打都應該會記得
幾年前Simoncelli炒車死左都係甩左個helmet
不過唔同既地方就係俾Rossi車過佢個頭
今次呢個就係自炒埋牆

應該係
呢個真係唔知點解咁都出事

佢經過過灣已經睇到咩事

咁多年黎澳門賽車都係有d位點都睇唔到究竟果刻乜事

班車手經過事發現場親眼睇到 一定好sad

有邊位車手想人地有意外？

youtube有片睇點炒
應該rip得

link?

第64屆，呢個數字真係好唔吉利

佢揸開右軚無啦啦轉揸左軚，佢隊友咁講

聽日應該個個都會就住揸

moto有無分車隊

道德撚快D屌車手啦 係度笑笑笑

睇到當場身亡嗰下應該好難接受

RIP

可能係HANS個舊野戴得唔好

其實一定得左軚？
其實成條澳門賽道，右軚係安全過左軚

外國人我地唔會屌的
只會屌黃種狗

直播嘅主持好似喊住講野

朋友send黎
慎入,唔係近鏡,好遠影埋去,原來冇斷腳
[url]
[/url]

角度咋嘛？

想睇wtcc

除非冷血

我見到地下個畫面都想喊

只係流唔出眼淚

最初見無頭盔已經覺得實大鑊

點知重播見到有果灘野真係......

賽會宣佈即刻完事係做得正確

無人會再想繼續

佢地全部都fd底 一齊玩開TT

cant see shit

好似係隔住道門BAM埋牆撞到頭

澳視

好似無限制，佢之前都揸右

炒車過程

聽日冇格電啦

無咗半塊臉....

已經完咗。。

DEL左句"<br%20/>"

唔好再話個頭無咗之類，睇咗現場相全身無嘢甩到，不如望佢救得翻啦

賽車落場無限左右軚
只係佢果年轉揸果部雪佛蘭係左軚啫

YES

好

前年

邱生

佢就係想當年渣架戰神R35.但係一出起點就擺埋一邊果個

果次佢玩東望洋.班到架上季定前季既雪佛蘭廠車黎玩

點知.......依次係佢最後一次係澳門賽場出現

眾人由不停loop佢R35果個GIF變為 \|/

冇左塊面wo

屌你老母呀

未死得人

講真大家鍊車想贏就梗架啦
但點都唔會想人炒車死

仲要爆頭冇左一半啊

祝該位外籍車手早日康復，
再戰再勝

睇唔到了

R35 果年真係經典
不過一切已成過去

屌嘜撚野呀on9仔

佢一番修理站就要d車房大佬安慰

大佬.始終大家都係想公平競技.尊重賽事.

拼搏到最後,能夠安全地番到終點

無人想有一齊玩既出事

上面個兩個唱反調嘅撚樣 屌你老母閪呀

果灘腦漿

我有高炒圖，全身完整，個頭爆咗缸，不過唔po出嚟

yes

極高速撞牆即死

個個車手都有好大心理壓力, 人人都知一出事就凶多吉少, 睇到其他人出事就好似自己出事咁就崩潰

點解總有呢Ｄ人。。祝福下人好冇

左 車太 車

一到文華東方盡油去就撞欄

無辦法

當年佢班到部雪佛蘭前廠隊車

廠車係得左 車太

啱先問咗嗰邊d龍友⋯淨係話佢要封口，睇嚟

點解咁耐都無新聞

有

不過d旁述成日話依班鬥開既

多數係玩埋人島賽

唔係講笑果頭好似仲危險過澳門

電視睇過一次live

架車應該有事先會未入彎就撞,唉

希望係搶救緊 救得返

我冇咒過佢，唔洗一黎就屌老母下嘛，連討論空間都冇，個個冇啦啦大愛上身，你地不如將d fb wtsapp profile pic轉色去祝福呀

重勝乜鳩, 執返條命先

現場消息話當場......
希望無事....等公佈

直衝未到灣已經炒左
車問題定同人抄撞?

個邊好似話真係好容易就撞

最緊要人無事 其他咩爆唔爆斷唔斷，咁撞一定死之類都唔重要

twitter d鬼佬係度屌緊點解有場咁嚴重既事故要中止賽事仲要夾硬搞頒獎禮
睇表情都睇得出班車手根本唔想企上去

其實揸26都知咁撞9成都無，只不過我希望佢係另外嗰一成

最緊要執翻條命

唔係我屌你老母，好彩我眼冇咁厲，睇左兩次都睇唔到Ｄ核特野

直接飛落山

頭先有車手直頭唔想上台......
呢D獎得到又點？？會開心？？

⋯未有official消息就當無事繼續podium架啦,但同時睇氣氛都估到8,9成

希望冇事喇 落得場都唔想有事

啲路仲要高低唔平

澳門咪撚再搞啦不如
路又窄 近年每年都出事咁滯

痴線...

冇人笑得出

落得場梗係希望公平比賽
輸贏一定冇條命咁重要

飛落山果個

古天樂都黑口黑面

我定埋格睇重播

飛落山個個無死到

條路咁多高低位

送院算唔算好消息?

咁有冇事都係送院先 ga la ...

澳門D醫院 有得救都變冇得救

點都係送去醫院先架啦

碎你老母

佢無碎到喎

完整一件無碎

澳門個邊出左即時新聞報導未?

一滯空飛起冇有半秒冇左CONTROL

如果身首異處或 頸骨骨折係當場證實.....

可能唔會送院

仲送院即係仲有救

有fd講係現場工作人員講出嚟話個車手當場走咗
只不過大會同新聞冇講出嚟

澳門打風每個post你都入去抽水 又叫澳門人死快d 你都夠哂冷血啦

仲要咁唔面對現實?

唔知真定假。希望冇事

學緊電單車，好沉重，自己都冇同屋企人講學緊

新聞有講未

因為接受唔到呢件事

我都學緊，屋企人一直都擔心

因為有資格既人先可以宣佈一個人死亡

除非你見到佢成個頭同身分開左 , or有屍蟲之類

如果唔係都唔可以9up話一個人死左

比賽同普通揸 差好遠

啲片同新聞都死哂link
澳門🇲🇴封得就封

比賽仲安全過係街

On9, 不嬲26都係皮包鐵, 出到馬路一樣有危險啦

都會心up

唔出奇，個個department都驚揹鑊，未有上面批准應該都唔會出新聞稿

唔好咁諗，起香港揸26一出事就好大鑊，一定要小心，幾年前返U揸60炒低，左邊身斷咗5條，訓咗半年醫院

得醫生先有資格判斷一個人生死，
所以應該點都會送院

哂氣啦

佢地點唔肯證實始終都要證實

有睇到片都應該會覺得出左事

有現場職員電話影片，未入灣架車派牌，成個人拋物線飛起左

有曬直播,應該封唔到,老老實實公佈下咩事仲好

Whatsapp片唔識放上黎

已睇相, rip

好似話有新聞講佢走咗，有冇人有source?

澳門賽車格蘭披治電單車發生意外後，大會以第五圈再為最後成績，現時消息，部分車手返回維修站流下男兒淚，4號英國的歐文奪冠，1號英國的赫爾文和2號路達分佔2、3位，但佢哋接受頒獎時亦目無表情，而大會亦取消賽後記者會，似乎事態嚴重。現場消息稱，赫加迪出事時頭盔爆裂，而且滿臉披血。

睇到事故發生片段，係轉轉下彎架車突然失控彈起，車手被拋起撞牆

入灣前鎖頭輪，成架車 high-side，個人飛離架車彈射左去灣角

唉唔怪得直插

落brake太重？

都要等埋醫院出死亡證既

當架車橫移，尾輪係飄移狀態，突然減速回復抓地力，架車會以極快速度回直
因為速度太快，會成個人彈起

情況可以參考呢段片(放心個人完全無事)

睇左片

壓車入右灣, 唔知後碌冼定點拎返左邊

成架車彈起, 個人飛左出去

FB有片
飛起果下

我都睇到，但冇sources

利申唔識渣 26

睇左條whatsapp 片, 個下派出去如果直接訓地, 甩開架車
唔嘗試救會唔會成個拋物線咁飛起, 咁樣真好係傷同埋落唔到地...

睇片派左之後佢好似鎖左頭look, 啜死左, 然後尾look 追上黎搞到成部車飛起
最後...........

btw 希望無事

睇到個心到離一離

唔嘗試救車個人都係會連人帶車撞埋欄

知道你家父家母早死，屋企無人教你應有既禮儀

集氣希望冇事

咁樣射入去 唉

真係唔識救，放都未必放得到得個半秒唔夠比你放，除非好習慣小小甩就放姐但落場跑成日甩尾嫁啦

年年都有亡魂 好心執柒左佢啦

個下撞擊聲應該係個車手撞入去D 聲....

咁高速一定死呀

個轆唔知乜事好似鎖左

睇FB見有自稱係工作人員 話已經

唉 希望無事 要平平安安好返

個admin係咪on9
重tag乜撚野朋友入黎

咁樣射埋去

射果個位係跌草地都好傷

不過係草地既話,應該會多少少變數

好似入灣已經有問題, 角度完全唔啱

仲要笑喊emoji...

屌 真係冷鳩血

r.i.p.

聽講個頭係爆開咗，啲腦漿係地下到

澳門跑街條racing line係痴住護欄，漁翁彎落嚟又咁快，真係冇得救

放心 無血
係救護車到場情況

十四分鐘前話搶救緊 by hk01

高速飛撞牆

點解D工作人員可以咁得閒

永遠依啲時候特別多朋友係現場
你地收撚皮好唔好

自炒都算小事， 如果後面有車跟車太貼就係咁先

班救護員hea撚到
慢慢嚟

120-130咪飛出去再咁樣撞落去防撞欄度真係兇多吉少....

都要評估同埋確定現場環境安全既

不過都唔清楚澳門救護員既質素

見到張圖果個選手成塊面爛哂

最重要係確保現場係安全.

睇澳門既車通常係d車過得七七八八先出黎,認為適合救援先

若果唔係好易好似十幾廿年前果單超跑賽咁

去救火定唔知點.

點知後面有車睇唔到有人救緊人或者無適當旗號

然後一野車死左果個救援人員

一壓車就甩
前少少欄都冇

幾時先鋪平條路

佢甩個舊係咩嚟?

呢個仲要真接放圖出黎比人屌

靴，好似係

屌你老味仲直接出圖

靴

BLOCK左

Block撚左

咪撚放gif 啦屌你老母

東方咁夠膽用嗰張圖

撚太撚頒獎仲少 無人同班嘉賓講咩事架咩

樓上做乜鳩

有冇見過人做嘉賓係喊住做?

論Run off area嘅重要性

sammi仲撚離譜

就算出左紅旗都要站長批准先可以出去
加上要確定後面既車慢落黎先可以出車入去
後面既車冇收慢既話就直接炒落救護車到

其實澳門同tt呢d無緩衝區係咪應該要禁左佢

咁既問題都問得出

不如你問埋有冇見過車手拎獎那埋口面？

年年都有大獲野 炒到得幾架車 行得幾個圈
電單車 房車都死人 架車反轉黎拎冠軍

無話禁唔禁,我記得TT直頭係要簽生死狀先可以報名

發生咁嘅事車手拎獎那埋口面都正常

但嘉賓都要.....

條link留言幅圖

RIP

好心澳門d閪場就摺埋咪撚搞啦 年年都有意外
個場見到都唔開胃，明明就一般馬路
左欄右欄死砌爛砌砌個垃圾場出黎打飛機
唔睇開賽車都覺得燥

直飛埋牆

Jules 出事嗰次好似podium都無左嘉賓

就係咁佢先做到第六十四屆

睇下F1 Bianchi點死就知工作車輛對賽道車手有幾大危險性

西場就唔會搞左咁多屆啦
係今次整獲咁大單你先噪姐

澳門pass過嚟香港搞有冇得諗?

石灘
RIP 左

其實有咁嚴重事故，好多時會取消頒獎禮，直接公佈排名就算

你眞係唔識㗎喎
呢條賽道係所有車手最渴望攞獎嘅賽道之一

我琴晚收工行上路成條路邊都係碎石，根本玩命。

有冇片

澳門個場D吊雞可以響場外伸入黎

不過F1冇保護撞咩都係死

姐係你岩岩死朋友 我笑 都係正常？

條友又真係講明自己唔睇開賽車，你又吹佢唔漲

分分鐘咩叫街道賽佢都未知

岩阿 就算係繼續有頒獎禮 我諗都唔會係用開心既心情搞阿
大會係咪真係無人同過嘉賓講出左嚴重車禍？

講真我冇睇開賽車
但的確每年都留意到有意外，差在幾大單
而且平時睇外國賽車場賽道2邊一般都係平地空曠
澳門個閪場就欄黎既，一炒就埋欄
冇事都變有事啦
係澳門要威又有人科水先年年搞姐
講比賽效果唔覺得刺激好睇囉
得條直路叫闊d，肉酸死人
你話我唔識都咁話

1994年（第41屆）：格蘭披治電單車第二回合，日籍車手鳥取克裕於水塘直路失控撞向圍牆，車手飛出圍牆跌落石灘喪生。

班撚樣以為睇唔到就無問題
幅圖最好引證無run off area幾危險

賽車場同街道賽兩回事
澳門重有曼島TT都係出名既街道賽

澳門個場係賽車手最想揸既一個場
唔係點搞咁多年

上網search 下摩納哥站先衝出嚟柒啦好無

與其話賽道危險 不如話電單車皮包骨

因為閪 所以經典
摩洛哥都有條咁既賽道 仲要係賽f1 好似
街道賽有街道賽既吸引力 要佢地先會明

有新聞網站報RIP左

我覺得班嘉賓只係強顏歡笑，迎合返個拍攝
其實就算黑面都無人怪佢地
班車手都唔會舉高個奬杯影相

澳門d醫院真係垃圾黎

係, "現在環境安全" 係學急救一定要識

就係越危險先越刺激

外國好多街道賽
唔係下下都係賽車場架
睇多啲啦
F1戲肉Monaco站仲撚窄過澳門
連條直路都冇

比賽場地會有FIA睇過合規格先比賽
除咗WTCC嗰啲係系列賽分站之外
其他比賽嘅車手都係自願參賽
覺得唔安全大可以退出，冇人迫佢地落場

有冇梳屎

咪撚理條戇鳩啦
一句話自己唔識就好似大撚哂咁
唔聽人講

戲肉 最悶就係Monaco, 根本過唔撚到車

賽車本身就係死亡率最高嘅運動
我諗每個參加嘅人都有心理準備

條友擺明乘機抽水啦

Niki Lauda: I accept 20% chance I could die

d source好似blog多過似media

準備開新post

賽車同好多極限運動一樣, 你冇咁既心理準備係唔會敢玩

知唔知好多著名車手包括舒麥加都賽過澳門場之後先升去賽f1

冇緩衝區基本上一做錯嘢就已經收得皮

就係咁先最考車手技術嘅穩定性,唔係話快就得

呢樣嘢唔係所有賽道都畀到

仲有睇賽車同做車手嗰個感覺係完全唔同

賽車世界一秒已經爭好遠,望住後鏡俾人推住又唔能夠犯錯又要快又要穩定嗰種刺激感同埋壓力唔識睇賽車嘅人真係會唔明....